勇武手足係香港人對唔住你地

我明白你地既付出唔係必然既 你哋每次都冒住生命危險咁出去 而香港人一次又一次捉鬼分化 令到你地一班有心既手足比人懷疑係鬼 真係好對唔住 如果你哋攰既就停低休息下 希望更多和理非覺悟幫補勇武手足 諗深一層當初大家都係揸緊信念先堅持行到呢一步 我好希望勇武手足休息完可以重捨情緒繼續行落去 亦希望一班和理非以大局為重 唔好再捉鬼分化

和理非bb同勇武bb 手拖手繼續行落去啦

場波都未打完

比d堅持

推

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

勇武手足

一齊行落去

係

真! 大家比啲掙扎

推